蝧蟈已經沒落而且奶共，香港只能靠自己或者美國

香港人只可以靠自己！

所以靠自己擺第一
分化狗好快就會知道自己柒咗
到時就可以撚佢哋
雖然撚佢哋都係浪費時間

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

睇吓啲分化狗柒到

講靠自己既人, 唔知你地過左殺人呢個心理關口未?
未過到個心理關口咪姐係繼續流於嘴炮?

老鳳認同
呢個心理關口一定要過到